曹總（Anthony）： 定奪「泛民去留」倒數一星期， 公民黨遲來的發功︱

曹總（Anthony）：
定奪「泛民去留」倒數一星期，
公民黨遲來的發功︱
三殼花生
20200922

香港花生
211K subscribers

嘉賓：昌昌、阿龍
主持：曹總（Anthony）

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: